[ONCE]TWICE討論區(52) 準備迎接飯站發來的賀電 - Season Greeting！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

lm

新PO留名

帶家姐同賢賢嚟留名

留名

桃桃老婆留名

Lm

番黎啦

名井南老公留名

我是來留名的

老婆年曆咁靚點搞啊

三歲個站仲要pb sg一齊喇
買哂了

想比彩瑛用枕頭焗死lm

放曬上枱朝拜?
sg 咁靚真係唔知點搞

咁多韓站一齊出 真係痴線

好掛住

RICH

sg stand for what

我估係season greeting

應該係收左錢

title
家姐生日前應該推唔爆喎

返韓國d相好冇精神
返黎比佢地抖返幾日先開工好唔好

LM

如果20號都唔爆
就召喚JYP圖海啦

Cr. lottedutyfree

Btw lm

我驚到CB都唔爆

有JYP圖海點會爆唔到
砌完機JYP啲圖冇晒

突如其來的留名

大家為左家姐生日出力小小

家姐

上幾個post推得慢到
唔FF都冇人推post
成班bad jai

long time no see

J~Y~P~

辣殺

啱啱喺機場又有站推志效？！

帶住michaeng嚟留名

屌你老母

小隊

呢張係舊
不過今日好似又有人撞到志效

China??

屌佢老母班生番真係狗黎

屌你老祖成班冇撚文化

咁都得

點解好似去親邊度都畀人撞

I'm also a member of TWICE

呢句好sad

咩黎?
btw應該呢道會有人知

屌你老母小隊實好唔開心

同問,應該唔係演唱會掛

記得之前佢話過就算少佢一個都唔覺

屌你老母成班傷透我志效既心

隊長啊大佬
好在歐美個邊好多人鍾意佢

慘

咁就好了

好記得係簽售嗰陣傾計同我講
小隊成日覺得啲人唔鍾意佢係twice

9寶都鐘意，但最愛紗彩志

諗多左 應該係港站搞既event

人格要幾撚低賤先做得出
唔係特別鐘意都唔洗咁

新post留名

一個都不能少

唔係咩2週年聯站應援咩

Twice就係九個人
要中意就九個一齊中意哂

真係咁答你
點解啲人可以咁講 我好鍾意小隊

原來係咁,多謝各位解答
以為咁好有演唱會香港場

頭版多賢簡介次序錯左 同埋斷開左

志效

Sor 我照cop template無對到

我地其實唔係個project到 冇參與個project好耐 同佢地無任何關係

Nothing more and nothing less

我都係
利申 因為小隊先開始留意佢地

認同 叫得自己once 就要鍾意哂9個 可以有自己本命 但唔可以唔尊重其他成員

果d 9成係職業飯站黎
單純開黎搵錢

9個都咁鍾意

呢啲唔係真正既once

冇錯，冇左邊個都唔得

小隊咁好啲人都唔識欣賞

其實好多人鍾意志效架

發下夢先啦，港場只係一個傳說

真係有人慢慢睇

第一次入post時我都有睇哂

twice缺一不可

咪臭係，尊重係好基本既野，屌你老祖咁都唔識

屌晒佢地老母

第一次係會，之後就唔再睇架啦

留名

小隊

出道前?

咩係season greeting?
求解答，thx

呢張係官方2017版(即係上年年尾宣佈)嘅 season greetings，咁會有咩就係哂幅圖到啦，咁2018版就如無意外今年年尾出咁除咗官方，D韓飯站都會出D類似嘅season greetings，有日曆呀諸如此類咁，咁如果子瑜飯站咪整返子瑜日曆彩飯站咪整返彩嘅野。

可怒也發生咩事

睇返D開心野算

We are proud to announce the one magical week
that unites Asia with music
2017 MAMA is coming to Vietnam, Japan and Hong Kong!

음악으로 하나 되는 아시아 최고의 축제!
2017 MAMA가 베트남-일본-홍콩에서 개최됩니다.

Please welcome 2017 MAMA
11/25 Vietnam @ Hoa Binh Theatre
11/29 Japan @ Yokohama Arena
12/1 Hong Kong @ AsiaWorld-Expo, Arena

#Mnet #엠넷 #2017MAMA #MAMA #MnetAsianMusicAwards

12月1

希望今次香港人爭氣比返個好印象佢地睇
btw唔知搶飛又要搶成咩樣了

咁啲獎點分法
3地重複咁分獎比同一批人
定3地分獎比唔同嘅人

越南同香港都係垃圾

等睇香港得d細隊
一日未出名單 一日都唔好慶祝住

我覺得ment分3地搞真係嫌自己朵唔夠臭
3地同充一得獎名單即刻玩idols,唔去就唔俾面，去就忙上加忙
3地有唔同獎，更加加臭分獎禮個名

搞到開演唱會咁

新POST留名

如果佢一場韓國本地搞，一場海外搞，我都覺得還說得過去，可以話本土同海外有唔同觀點
而家3場都海外，我如果仲住係韓國就真係有啲嬲

岩 唔係團飯都唔好叫自己做once

係 不嬲唔理港站
好多前線都冇

真
寧願佢地唔黎
or住機場個頭唔好出市區了 好多生番

簡單啲講就係[錢]
一個咁嘅頒獎禮 係韓國搞 一張原價飛先係10000won 左右， 但出左國外就可以十萬won一張
再加上MAMA係MNENT搞 MNENT係有線台
唔似其他頒獎禮如MMA, 首爾歌謠，金唱片等 係地上波 MBC , KBS, SBS 搞

所以計成本 計收益 一定唔會係韓國國內搞

10月17日，JYP娛樂攜手Mnet頻道推出的選秀節目將開播。

本次的選秀節目是繼2015年5月至7月播出的《SIXTEEN》後，JYP攜手Mnet睽違兩年多的選秀節目。節目製作組方面表示：「本次節目的最大特徵為『夢想出道的練習生 vs JYP』。與以往選秀節目透過任務篩選成員組成新團的方式不同，本次的練習生們將以『全員出道』為共同目標，在節目中展現個人特長與團隊合作。」

另外，節目中除了將有練習生們緊張刺激的出道任務準備過程，還將公開練習生們看似平凡卻又充滿魅力的日常及宿舍生活，令觀眾相當期待。

此外， JYP娛樂攜手Mnet的新選秀節目將於10月17日晚間11時首播。

師弟團

no eye see

但係咁樣分實在太ON9

母女line

jitzu

間唔中開新po果陣會睇一次
睇下有冇錯漏嘛 方便新嘅once睇

有 有食錢嘅前線囉

周子的選擇
志效勝

受驚的松鼠

尋日單野原文應該係呢個志效站篇文
When you take a picture, please take a look at what is around you and what you have. Take your favorite member and do not push another member.

驚嚇擔當

咩事 邊個唔鐘意志效

btw 新人可以睇睇前文先
#63

唔好理D傷心野

夠鐘食藥啦

嗰班人唔係真正既ONCE黎

我都無病

唉 有時我都唔明 明明9個都咁出色

韓站為左影靚相,好多都好惡,

果然係痴線佬始祖燈神

反而覺得大團先嚟香港 記招香港搞 冇啲大團 邊得

癲到唔記得自己有病

惡撚過狗

咁多年都係香港搞我覺得香港始終都係MAIN，大團應該係香港

彩瑛、子瑜13歲、賢14歲個年既練習生showcase

我記得好耐之前睇過類似既野

呢個痴線佬係到好耐架啦，睇過唔出奇

香港上年入場好似幾乎打交喎
印象咁差....我投日本一票

邊個係彩？

我無痴線

W hotel 個日… 應該大團黎坐陣

中間囉
巴打要驗下眼了

真係要驗下眼

點只 差啲人踩人

豆腐子瑜一眼認到 彩要望幾眼

TWICE Oct 9 Comeback might be true?? they pushed back day6 OCTOBER release to last week of September hmmmmm

day6 10月首歌9月尾出
代表d咩

但got 7 好似10月中

11月頭出日專
韓國冇cb啦

絲打準備好飛韓未

之前個comeback rumour 唔知係咪日專

但佢地嚟香港拍 mv 係日專用?

唔知
但10月韓國cb完又日本即刻出mini？
真係唔知會唔會咁玩

Sorry 真係認唔到

hehehehehe
hahahahaha
丫~!!!!!!!!

通常話自己無痴線既都係較嚴重既病患者

一個event賺3x錢
好聪明先係

香港係最後嗰站,大𡘾一定起香港

但有冇咁多人睇? 如果冇大團

佢哋好似一向都係咁出?

但係咁樣可以多啲performance
安排好一定有人睇

係 但會一個月咁

邊撚個打殘體字

sana

拍左有無1年

金髮個陣拍
自己計

一場全男/女
一場全女/男
一場正常
全部鳩up

Wa wa wa Sana好迷幻feel

唔知點解見到sana同男人一齊好有違和感
Btw 想俾佢西面

N耐之前啦

鹹味手指餅

個MV好慳 我記得佢演唱會有SANA同MOMO D片
依個MV入面好似有果D片段咁

新look

R bobo失敗

2pm d solo mv好多都搵佢地客串下就搞掂一個

我老婆紗紗

googse house翻唱TT

Mina好柒

黎真個時怕醜

要sana送一程

點解係呢張圖

填詞人

玩厭Lu

香港人?

識打廣東話又正體字...99.9%係香港人
丟架
btw gamemingrz是咪你

發現我唔聽twice把聲會唔安樂
做緊野都要開個vlive聽佢地講野
岩岩聽完michaeng躺播

IG嚇咗我一下

咩黎？

嚇撚死...播播下尖叫

D人扮係志效私人acct

聽到第2次尖叫先知LOOP左次 究竟睇左D咩

唔止小隊，佢地一group人黎扮哂

開頭係幾relax...之後個下真係

嗰pat野睇到毛管動 核突過以前有隻啫喱

扮果個無聊
信果D ON9

點解三歲同momo玩埋啲咁嘅野

咁無聊

momo會用直髮夾同barbie夾頭髮
三歲會同公仔玩包剪揼 仲嫌棄隻公仔猜極都輸
呢啲咁既野岩佢地年齡架喇....岩架喇

係咪鬼口水啲fd黎

真係有人信

唔知點解諗起之前有個細路女話同塊鏡猜包剪揼 成日輸

同塊鏡猜包剪揼都可以輸
鬼月唔好嚇親小弟

同鏡猜會輸

鬼門關都閂左啦，仲驚

未關wo 你唔好嚇我

彩瑛扎孖辮真係好靚

新po留名

啲人話過左十五就閂左

好正
原來first rabbit岀道就有追

佢地真係好無聊
仲係玩緊小朋友野

十四開成個月先完
諗下家姐猜猜下冇啦啦輸左埸比隻公仔

事撚但啦行得正企得正冇野驚
除非時運低

輸左就

我已死

喂 靜啦

好想比sana瘋狂西面

想meet一下

我發覺而家見到sana 個腦海就出左佢啲笑聲

哈~哈~哈~哈~哈~
之後一定會有蝦碌野

全中

其實想問下呢度多哥哥姐姐飯定弟弟妹妹飯

哥哥姐姐飯

你呢?

+1

我係姐姐飯

94姐姐 好想識朋友仔

94唔係好大啫

居然 見親都係啲弟弟妹妹覺得自己好老

去con見過好多姐姐飯

叔叔飯得唔得？

91年係咪已經叫叔叔飯?

各位Once入黎投票喇，有Nayeon Momo 子瑜

細過mina 大過多賢

大過哂你地

91年喎

佢應該講緊自己

叔叔嬸嬸飯

係我講緊自己

聽唔著就要聽返次alone

呵番

弟弟

97路過

小妹同你同年

95
大娜b少少

大家都咁後生......

95too
細家姐少少

Mlb又派糖🤤

有野睇

Momo嗰一輯幾有feel

妹妹飯

我係婆婆飯

全部都好正

有冇96年巴絲

有冇99巴絲

만나면 반갑다고 뽀뽀뽀

好想做sana頂帽

大家都好後生

91 here

same

@ZYLeeTW
[新聞]JYP Ent. 10月 #TWICE 回歸…"強勢" #트와이스 雖然內容沒寫確切回歸的時間啦 加上內文比較偏重在寫 孩子們10月的回歸 讓JYPE對第四季的營業利潤的抱著很大的期待 (10月是個幸福又腎痛的月份啦😆)

屌你都未抖夠又黎

飯站又出野 之前又出jewellery

飯站全部一齊出野=cb既前夕
要吸金追cb

失業JJ冇乜錢追了
簽售更加係一個夢

有冇讀緊初中既巴絲 here

失業+1,睇黎要去中國賣腎

me 今年啱啱升中一
between又要賣腎 今次首歌可唔可以有返loa水準

好想錫落去

不過睇流出嘅片，好似又係可愛風

為左twice,快D搵返工啦

終於有親固

預左cb前又出一log野

官方SG都未出

乜咁岩呀

係咪開緊吹水大會

推

官方十一月尾先出

退休生活好正喎，唔係好想搵

唔知第幾屆了

不如sc傾下 歡迎哥哥姐姐搵我 sukilooo

感情台交配咩

要交配識人去感情台啦，放低包你電話響到下年都得

唔洗咁呀 想搵人傾下佢地姐

點解唔係呢度傾

暗黑推po大法

高登到而家都係到傾

對唔住囉原來唔留得contact嘅

你由sixteen開始追?

之前無人係咁,係見都韓國搵twice個陣見

有咩都係呢到傾架啦，你幾時見有人擺contact，除左簽售擺低睇下有冇人要幫手比信佢地

其實第一條有條link...有好多contact

唔好咁惡啦
C打想傾好歡迎
可以留tg
我搵你
有gp
不過都要上嚟推post

換卡點同

咁樣都惡

好得意咁

有gp就少左人推post了

點解最近嗰Pop up store未係網上開賣?

即係冇

我估

過往啲PO都有人問有冇谷，咪又係話冇唔加，個個都係咁講架喎
高登嗰陣平井巴一個人推爆PO，幾百個留言都係佢自己

連佢都潛左水了
高登過黎好似得返幾個

唔好喇淆底唔想比人鬧

平井巴深潛左
高登既大部份已失蹤

佢地意思都係話最好都上下黎幫手推下post姐
(呢排真係推得好慢 )

咁都叫鬧
呢到咁多人都叫冇人傾

幾時有鬧，收到粒膠先比返粒你

小圈子就冇討論空間啦，越黎越少人架啦

唔係唔比你放 只係之前有排個post仲有好多人
放完grp link 之後個post靜過太空

對比起之前個4個post 今個post 推得超快
家姐效應 連燈神條痴線佬話唔得閒都上黎ff推左兩頁

你可以睇前排幾多人放完TG走左，唔用JYP圖海都推唔爆

好多人都走左，連痴線佬都走左好多，推得好慢
冇鬧過你，只係呢到已經有得傾點解唔係到

大家幫忙內投下票,d分咬得好緊

自從多左個定延post 又少左好多人喺呢邊
Anyway其實唔過火的話得閒喺到ff下又幾好笑嘅

我懷疑有D已經脫左飯都唔奇

痴線 兩邊都有推

痴線佬不知幾正

係掛，同埋見到PO都冇人你都唔會係到啦

唔係話你

係,twice冇消息,兩邊都好難推

有時貼完圖都冇人應

豆腐啊，冇新消息係難推啲架啦

貼JYP

JYP圖海係推post神器

用賢賢推

此風不可長

首先要整頓你

而家先星期二咋屌
叫我呢D中一仔點頂呀

mlb輯相真係好唔似momo

似小隊，有時會認錯人

第二張好似小隊

個妝有啲何超儀feel

我桃桃小背心

推post

有冇讀幼稚園既once

我有時都係認錯Momo同小隊

上面打錯字

MOMO自己都講過會認錯,但我覺得個妝幾靚

癡線，尾機到
我夠膽講只有雙下巴時期嘅sana媲美到呢個時期嘅sana no sana no life

賢賢真係愈睇愈正

有冇師兄知道有冇任何momo韓站既寫真訂?

高汁到喊出黎

有冇爸爸媽媽飯？同仔女一齊追

here

momo 有時似小隊 小隊有時似子瑜

哥哥姐姐妹妹

有冇仲未出世既once?

係到

我bb話想錫佢 要錫咗我先

迷賢

小心成班麻甩佬衝過黎

好鍾意賢賢既無奈樣
仲有冇?

腎b

喂 你哋咁樣會嚇親我老婆

我腎

明明就我老婆

95line，帶豆腐同靚仔經理人留名

火影版Cheer up ，好可愛

Jeongyeon

係咪熱得濟 子瑜好似好辛苦

會唔會回帶回太遠

暗黑推post小組成員

好很正

個mv係咪cheer up個段時間拍

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第一輪投選專區

琴日瑜B只係贏左一票
今日有南B要全力谷爆佢

好似係。個MV好似拍左好耐，最尾果張

我youtube重看一次推薦
忍唔到手又按左入去睇
當推下post都好

夫妻相

無記錯個日凍到仆街 點會熱得濟

咁咩原因佢個樣咁辛苦既 NG太多

好得意啊

定延必殺技

子瑜 MLB影得好高質 所有member都係

有無人會買子瑜個Season Greeting
諗緊買公司個個定飯站好

已暈

咩係公司個個?官方?

NaMo

Why not both

第一眼真係以為

子瑜好似好大力擘大隻眼

害羞的食指...

夾硬擘搞到太唔自然同有D恐怖

好靚

樣靚真係做乜都靚

做咩都咁靚

諗起鎮post圖

點解你地要咁諗

無人

一日推唔到2頁...點趕得切

人呢

哈 正話部電話跪低左冇得推post
返到屋企就可以往死裡推了

棒球女神

有排先22號啦
趕唔切咪貼JYP囉

私心飯用我豆黎推先

我有好多貨...唔洗貼猩猩

我又推下先

其實如果貼哂hard disk入面啲飯站相
應該可以推爆幾個post

期待你出手嘅一刻

黎...come on baby

用nayeon推

紅毛毛
求死角

jeonyeon推

尋日聽 iPhone X 發佈有個位我會心微笑咗一下。
有冇人知係邊個位有一齊笑？

繼續nayeon

face ID?

yeah～即刻夜媽媽都想播住嚟睇～

3歲讀女中，3歲升女高，3歲出道成位女團成員

玩夠...瞓

鄰家三歲初長成

我娜b

JYP都可以推幾個PO

my nayeon baby

TWICEZINE JEJU ISLAND EDITION EP.01

終於有D野睇下

等comeback

我淨係見到定延錫左momo一啖

琴日行信和好想買但冇錢

TWICE飯都有discord group

南妹好正

Reupload 返1080p

條片真係幾消暑

咁多我娜既相既

輕輕一推

One in a million

動起來

第一次見定B咁主動

賢賢表情一流

都未出

nayeon 24小時段片我睇左好多次

原來米青絲黎

邊個係米青絲 ？ 我唔識

一樣

V30 Making Film

LG廣告真係好高汁

好正
美腿

大家既腎力強大

Wallpaper

期待下次CB銷量再破記錄

九盞燈

希望今年破百

棟起隻腳個下
黑社會大佬

山歌小分隊 Tzuyu Sana
好有喜感

童黨
豆：各位同伴 媽媽俾左十蚊零用錢我 我地放學去小賣部開餐

豆：今日！我大佬俾左二十蚊我！各位！今晚唱K我既！

豆: 聽枚啦喎! 對，開，飲!

咁大家要出多分力啦

已經儲緊腎,今年要破百

35萬 lane1級別

期待下次3個廣告一齊出

Lane1始終有呃錢聖誕版
不過唔排除公司今年有同一個玩法
務求破百

載埋頂MLB 帽就得

個人封面係時候出動

仲要有葵扇紅心梅花楷磚，9X4再加埋團封

要打捯lane 1

但聖誕版係 real 高質
真心覺得抵比佢食

weak

有埋新歌就完美

咁靜架
ig又有野睇

明日ZIP TV TWICE最新映像解禁

唔知有咩睇, 可能就黎有日本活動

就入社7年，公司得一首獨唱歌放出黎會唔會太少

睇返啲舊相好有FEEL

豆腐表示推POST推到攰

家姐嘅 Melody Project lei? 就嚟同港場傳說一樣～

好似唔係，只係軍糧黎

( Show Blocked User - 甩甩甩甩甩賣墮 )

講左會出 但出極都未有

喂 你係就block 哂咁多條友

block埋我唔該

剩係block我一個算點先

佢淨係識block開post個個
唔明點解要理佢
死毒撚r 存在感

做乜鳩 精神病唔好理佢啦

呢個傻鳩不嬲都係音樂台扑KPOP既人
係第二個PO早就見過佢，扑撚左唔洗理

繼續等啦

晨早扑左了
由得佢自己擦自己存在感

monograph

TWICE SIGNAL
MONOGRAPH
PRE-ORDER STARTS
2017.09.18(MON)

RIP腎

係其他PO早就見過佢，即刻扑

週邊女團

十個腎都頂唔順

new single

7年

日單10月18出

最後咪又係俾錢

我個腎唔見左

韓國回歸點算…

日單黎啦

但係d髮型做乜鳩

無啦無啦

tracklist

得日本line,子瑜,小隊正常

係咪韓國回歸打完歌就出日單

應該係poster

似掉轉

我估10月30

Cody fashion sense 我真係識條spring

趕客

哇屌 得罪講句 好核突啊 x12

靠樣carry

馬口至

腎好似冇咁高

我唔要吳君如呀
比返孔劉我

呢張都唔似

可以推post了

完全諗唔通佢哋D計劃

無法同意更多

Will have Hi-touch event too on Oct 21 (Sat) at Makuhari and Oct 28 (Sat) in Kobe.

未經證實

我想定延剪頭髮

鞋墊=life

10/21 mina家鄉神戶 有拍手會
韓國唔cb？

Kobe係唔係井南主場

yes

我估1030韓國CB
首先 Got7 11月中出日碟 佢哋韓國cb會早過日本
Day6亦提早9月尾cb 所以估計got7 10月頭cb
打榜3-4星期
就啱啱好到Twice
而日單一來穩定到日本人氣
二來可以吸引日本睇埋佢哋韓國cb
三來 1030出歌 可以順便儲 streaming
博拎11月月冠
Singal已經冇拎月冠 所以要努力衝返個

利申 9up

同上年一樣又十月尾cb？
預左趕唔切衝下年尾d獎

其實不如下年年頭再cb好過
十一月又要準備埋年尾一大堆頒獎典禮
忙死

隔太耐 而且公司都想谷銷量 希望今年做到過百萬

咁點解唔早一星期日本cb?賺得仲多 人氣穩定得仲好

況且一隊係韓國打氣嘅一線女團 兩週年個日竟然仲打緊日本歌 韓飯冇唔gur就怪

應該都有睇返個陣日本有咩人出碟
1018暫時冇乜強大對手
同埋都唔係次次一定就到啲日子
韓國cb一定係揀星期一
咁假設got7cb係10月初
咁twice想就都係23/30-10 or 1106
我覺得係1030係睇埋Hitouch 呢個因素啫
況且韓飯冇你講個問題

冇問題就

但點解hightouch要跨週 之前連住

入社7周年粗卡

粗卡

拍到手爛

不如話我知子瑜幾時先有另類髮型

但今次其他人啲髮形真係

到時唔靚你班友咪又係係度屌JYP請埋哂D垃圾形象顧問
何況子瑜呢D外貌擔當 已經半個twice icon 一出事真係一發不可收拾架
禮手電個爆炸頭比子瑜整個反轉魅力就

佢地有冇新造型真係咁重要咩
佢地個個整個雀巢頭我都一樣咁鐘意佢地架喎

都係

最緊要佢地自己開心 健健康康咪得
個頭成個呀漿咁都會照咁支持佢地

但最好多D野睇啦 有D新鮮感 多D style 就最高興啦

定延又被電左頭髮

又夜媽媽po

有時差
上次TT都係咁

豆前面個look咁掂既

日本都係幾個鐘姐
都係深夜

真係劇透手勢

話說衣個係咩片黎?
上次見到但冇問到

齋睇teaser 已經feel到好高汁

成日都半夜三更post係咩玩法

諗唔到造型會咁 幾期待

sana果件衫style會唔會太遠

個場有d mr. chu feel

めざましテレビ 已經透露咗少少首歌

高汁

幾好聽

One more time嘅意思
好明顯喺叫大家賣多一次腎

唔知首選個首歌係比左日單定韓國呢

訓醒望到定妹個頭

我mo影得幾好

MV同歌都好高汁咁

這個不錯喲

fans club限定版

想俾桃攞皮鞭鞭到我嗌救命

日本會員限定盤...

CD＋小卡(10種隨機附1枚)
※歌詞本 8p
※附萬聖節可換式封面9張 (個人封面照×9人)
※ONCE JAPAN限定盤只在TWICE官方FC“ONCE JAPAN”上限定販售

騙腎手法層出不窮

真係玩9人封面

首歌感覺好正 好期待

痴線,我唔係會員,好彩唔使揀

全部人一齊啦

係一次過比晒9張個人封面？ 同埋好似一人限買一碟

日本會員限定猜拳遊戲

屌解我唔係喺日本出生

我決定all in副身家去日本場老母

日專日週留返比日once玩啦

忍住手唔入去睇

猜贏左有咩獎

女拳王

終極boss

應該幾高汁

想問下有冇團買midnight moment 個season greeting ?

痴線 好得意呀！！

準備賣腎

我桃

我自己跟左個細團

我乜野
我桃

我fo左落定B度

定B

推POST

韓站代購 by 連登巴絲打

VIVID FILM 2018 Season Greeting

SHINE A LIGHT 2018 Season Greeting

SPACE Walk 2018 Season Greeting

如果有其他巴絲打有代其他,都可以放埋入去

推POST

韓站代購 by 連登巴絲打

BLACK PAINT 2018 Season Greeting (jeongyeon)

UTIFUL Season greeting 2018 (jeongyeon)

VIVID FILM 2018 Season Greeting(Chaeyoung)

SHINE A LIGHT 2018 Season Greeting (Dahyun)

SPACE Walk 2018 Season Greeting(Sana)

如果有其他巴絲打有代其他,都可以放埋入去

老婆與我

真係你老婆真唔洗賣腎啦

再亂認老婆個D
打鳩你地

VVVVVVVVVV

v

一陣間

出拳個位係子瑜定sana

子瑜

子瑜既wink睇完會想笑

無自帶中文

好多相睇
太多PO唔到

想俾佢不停拳擊

好甜

Sana 甜到暈

南南

cutie

志效好返啦

中間個堆關係複雜
230令人聯想friend zone

chaeng

今日個個都好靚

靚

依然都係隔肋底狙擊

臨尾仲要打股

有邊日唔係？

Momo三心兩意

Jihyo都

我都知實有人會拼埋個心出黎

Twice的日常

好似得一想二合適啲

坐等maknae line出手

屌

錯哂

隻眼算唔算放空 無神

好似好攰咁

Momo跳到mic都唔要(2:53)

見到佢好返好感動

上次係咪依套衫甩鞋

笑鬼死

係 (2:06)

得罪講句 豆呢個長度既髮型真係最尾機

Agree

cls

好彩無丟親人 陣間打下佢屁股先得

我豆!!!!!!!!!!

瞓啦

同埋豆係比較適合露額
keep住呢個髮型cb一定好正 諗起都開心死

隱藏ace

諗緊買唔買好 amazon jp個到想訂JEJU搵咗幾間都唔送黎HK

仲以為會有teaser 2添

睇到要掩埋口笑

又係呢套衫

駁唔到

One More Time spoiler?

JM9

又要煩One More Time買咩版好

one more time

呢一Part佢地成日轉架啦

momo果然係表演擔當

起鞋擲mic
舞台炸彈

之後娜璉笑住幫佢執返支咪

Signal monograph 團購 by 定延post巴絲打

Ig : jycrush_1101

仲有定延sg, twicezine 代購 可以dm我地ig問

鞋都甩埋

啦啦啦啦啦啦啦啦~

癲婆s

Sam哥真係好得閒

冇正常過

最鍾意癲婆

好耐無貼我靚靚定妹

sam日日出片

好耐都無mochaeng la
是咪分左手

可能根本冇開始過呢

啱
唔係個個好似我咁頂得順

好想知佢返咩工咁得閒但又咁有錢咩週邊都買哂

是

佢讀law買週邊錢應該有大部分係佢youtube channel賺返嚟

Ching ho ball

請問呢個係乜野 event?
想搵嗰日嘅相

上年 慶州 MUSIC BANK

利害～

我真係好想快d十月
等唔切

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構
那一刻含情回眸
原來是燈神妄想裡的 那點綠洲

留名，帶同伊貝企鵝

日專加韓專CB

韓專幾時

冇事，睇錯

往事只能回味

家姐靚到呢

Btw NaMo

推

日單和signal monograph代購 by 定延post巴絲打

上面班友仔
mochaeng總有一日會戰勝歸來

Namo最高

星期日啲偽毒又唔見哂
淨返我呢啲真毒去推post

打我啦

真毒推PO

慢左

賢賢好可愛

訓醒同豆推一下post

TWICE 去日本mama

唔黎香港？

performance for some japan artist 仲有機會既

即係點

有d日本場拎左獎既會黎香港表演
應該係

假假地 日本應該就實去架啦

日本好似正d

team a班人識製造氣氛
港場正啲
但已經all in左身家去日本

IOI?????

好波 唔黎香港

似流料多

越南有團(?)係咪叫高登仔golden child

好似中伏

不過去日本都唔出奇

我覺得香港壓軸冇理唔黎

一定會去日本
無理由唔把握機會做promote同搞event吸金
已經買左個日機票住宿啦

對唔住大家

好想佢地黎 但d fans唔好又影衰香港once

未必，出哂名架啦mama,有獎分先會到
大獎今年唔睇好，女團有snsd係到

2yeon高汁

仲要比d anti dog罵
淨係去日本就最好
算係主場

反而越南真係冇咩睇頭

大獎你講最大個個？成日搞唔清mama d獎

mama大獎 年度專輯/歌曲/藝人
二獎 最佳男/女團
今年我地年歌年藝都夠成績攞
最佳女團睇成績應該攞硬
除非mama夾硬分豬肉/唔跟成績

大獎今年應該無twice, 但係女團一定係twice

呢份野都水份重架啦 大家睇完當參考下算啦

不過Twice去日本場可能性係好大

會唔會日本香港都去？

燈神話日本實去喎 大家係咪要考慮買定港場飛

送上source

年歌iu有去應該iu攞 其實年藝係最有機會攞 但係攞左會搞到兩隊男團有一隊冇大獎 到時實屌嗮鬼

莫講話其他歌手有料到....
如果signal拎到年歌嘅我做乜都得

攞都係Knock knock攞啦 signal不要再說了

Signal唔會啦 knock knock嘅累計都有得爭下
但攞左會好大爭議性囉

到時又比人嘈

Btw 公海唔係話decline左啦咩？

最慘係kk唔係正式cb
應該都冇可能

年藝專輯分好似計好重(Mama)，女團

但kk唔係正式cb 都有咁好成績
仲有邊首爭年歌？

年歌好多人估IU
佢幾年無cb過
專輯d歌都好好

唔記得加密

無理由唔去日本...
如果真係無去就當旅行

燈神你幾時去 拍手定MAMA

正咗

媽媽

點解唔去拍手啊？

不嬲都咁正

主要係無咁多時間...

其實呢個動作佢地做左好耐....

平時都係向下指咩

又到網友無限聯想時間
09 02 09
00 00

連登你嗰野壞左啊
係咁線已斷

有人覺得係9月29 00:00
其實似係9人 twice

twice=2
9個人=9

好似六月定七月開始啲表演佢兩個都係咁做

家姐做既
好可能係劇透

99

Saida

屌你老味成日斷線點PO相呀

花花隊長

season greeting邊個ig shop訂最好，見e記無

唔知今晚有冇CB消息呢

你想買邊個站既SG 先
官方SG未出喎

momo

有新MV出?

算唔算有

後面寫fan meeting喎

10月14,15 fan meeting

原來係FANMEETING

fan meeting

Fan meeting
咁cb呢

以為出新歌添

如果cb係咁都幾正

而家咩事先，fan meet都有trailer

好似有玄機 但我講唔出係咩

會唔會同one more time有關
話哂造型係loa ge one more

700日禮物

個teaser又拍得幾正

+1 好似好有內容咁

希望今次CB用呢個風格 好正

想佢地行神秘+暗黑+型格風

好正 全部都好正
Jelly 狗應該有錢都去唔到

可能一日candy一日jelly呢

會呀
買飛果時咪會

豆與狗

全部人今次真係好正 特別係賢賢

16豆返黎喇

志效都冇啦

定妹呢個髮型好尾機

兩日fan meeting 係咩玩法
等於迷你演唱會？

到底有冇韓cb

有啦 呢套mv打頭陣

個場好似可以坐4000人 應該同concert差唔多

TWICE Fanmeeting is at Kyung Hee University 'Grand Peace Hall',
which is the largest performance theater in Korea with 4,500 seats

當你以為好大既時候 發現其寶幾大都冇jelly狗份入場

有種時光倒流+revenge feel

TWICE Fanmeeting is at Kyung Hee University 'Grand Peace Hall',
which is the largest performance theater in Korea with 4,500 seats[/quote]
當你以為好大既時候 發現其寶幾大都冇jelly狗份入場 [/quote]

如果用interpark賣飛可能有小小機會

出書了

fm都要拍條片

非賣版黎，可能逐頁拍左片

短版concert

屌你連狗係咁斷線整左啲gif都上唔撚到黎po

應該係除頭盔都卡
所以連大頭都剪埋

btw 啊哈啊哈啊哈哈哈

Jihyo隻腳未好

感覺會喺到時公佈comeback
冇理由fanmeet都咁大陣仗

咁多位Jelly狗準備好味

已決定去

睇黎繼演唱會又要去韓國走番轉 我個腎呀

(ONCE lst JELLY Ticket Sale: only if remaining seats are available afte r ONCE 1st CANDY ticket sale)
二等公民

上次經驗話我知，要感恩你係二等公民

Details Please

都唔洗搶，輕鬆揀位
(咁當然最靚嘅位係無份，但淨返嘅都唔差)

今次又係揀淨蔗
jelly dog不了

好似咁岩放假
可以飛返轉
以家重申唔申請到Jelly？

NO,冇JELLY既話,狗都不如

港大jj

係咪歧視新飯

No

可以買牛 暫時唔見要check身份

留返啲錢買周邊算
唔撚益班黃牛

唔係話歧視新飯
只係JELLY係狗
但連JELLY都唔係
我都幾擔心新飯仲可以有咩機會入到場(除左牛)

Signal monograph 代購by 定延post巴絲打

價格：250 （已包國際運費 唔使補錢）

我應該唔去...有無人想搏
我可以幫你買...check ID入唔到場嘅恕不退款

今個post超額推完

就黎又1001

趕得上家姐生日

好波

應該似係啦。唱6-7 首歌加瘋狂傾計遊戲＋拍片出 DVD 再出週邊

係咪唔係 jelly, 黃牛買到飛都冇得睇？會否 check ID?

9up 左咁多日終於推爆

幫推

1001